唔知住係狗屋啲人安唔安全呢？

唔好半夜嗌佢哋屙夜尿啊仲有要幫佢哋嗌外賣維持生命冇狗糧食就唔好啦